劉德華56歲生日笑聲不斷 吳君如鄭中基齊賀

【明報專訊】劉德華（華仔）於本月27日56歲生日，今年初他經歷墮馬受傷意外，令粉絲擔心。前晚華仔出席華仔天地為他舉行的生日派對，還有圈中好友吳君如、鄭中基、羅蘭等到賀，共度開心一晚。華仔感受到粉絲的心意，昨日凌晨在官網留言表示感謝：「一家人，笑聲不斷！夢中再次相見！」

華仔視為「親生仔」的Andox與黑仔的微博分享派對照片，留言：「今年的生日會在一片笑聲下順利完成了（實在真的超不捨）。台上，華阿媽精神滿滿、蹦蹦跳跳的。」